［iPhone] 有無方法熄左靜音/解靜音嗰個震動？

長按power再向上右拉一下

iPhone 7 可以喺 system haptics 到熄
其他唔知

設定囉屌 仲要問 你都係用返大陸機啦

你有無試過？
呢個廢喎
關左都keep 住震

一早關左啦
都係震喎

拎去apple維修

應該係靜音無震，解除靜音震

用月亮mode

去setting 聲音個度 最底 系統觸覺回報熄左就得

拆左個摩打佢啦